（苦笑）大家最蟹貨係邊隻股

15年買747@1.29 十萬股蟹到依家

有生之年都唔知返唔返到家鄉

1766

992

761
2007年開始停牌

566

乜嗝係停5年就要除牌咩

1082

939

唔知唷, 仲係股票行度
次次收到statement 都話暫停賣買
上網search 新聞話第三階段除牌

未試過除牌咁西

到時分享下係咪毛都無條俾返你

今年大升，咁都蟹，咩玩法

2002

1101

8116
垃圾到不行

2-3年前6蚊買既3323...

你個名

創板有邊隻係唔伏

支那移動

5

1137

123

1766

577

1415

8109

放左佢啦
當年16蚊買，蝕左幾皮
上年放左玩其他都仲未平手

十年...
除咗牌請分享下
我都有隻漢能
兩年喇
應該都係等除牌

2229

十年圖

1038
有名你叫，1038蟹貨區

我仲未搵到747同蟹者

698

45

404， 停牌至今

溫總三寶

821 上過高位啦

952

493

1818,460

我敢講 講蟹貨 無人夠我勁

諗返自己啲投資能力都覺得自己 on 撚 9 同抵撚死

巴打，你買左乜春咁把炮

547

632 $0.7
6837 $27
1398 $7 幾時返家鄉
全部15年買

1186 $32

我打算買102⋯大家點睇

好驚又蟹

揀埋呢D細價股做乜
真係博反彈?

261
031
2324

好想走左佢

931

大時代388